有冇人知鴨寮街邊檔有賣呢樣嘢？

呢個係一個sound detector module
畀5V電，個MIC會收音，然後輸出音量值（AO）同埋HIGH／LOW（DO）
想知鴨寮街邊檔有賣，最緊要有Analog output，即係四腳
最好有多幾款可以畀我買哂嚟試

之前喺淘寶買咗呢款，靈敏度極低
要對正個MIC發聲個輸出值先少少有變化

呢個就睇過YOUTUBE效果唔錯

Diy友去哂邊

上Sparkfun搵下 有保證

上華輝搵

Agger

華輝 應該好大機會有你要的野

西九龍尾段 新昌啦

深水埗電子特賣城隔幾間鋪，有檔專賣呢d module
BT, WIFI, RFID, Infrared, mic, adc都幾齊下

係咪即係福仁入面